[仇B] 仇栩欣派月曆

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

型啊

可唔可以印埋佢個樣上去

呢個建議好
同埋親筆簽名

住大西北都想過去拎返份

無樣D廢老點J

點解本月歷同我諗嘅唔一樣！

游B正得多

不過都係德政啦
推

梁議員派唔派

個樣真係好mama

月曆有樣有名好D喎起碼老人家黎緊一年都一定認得你先

仇議員可以同
梁議員、阿葆議員
一齊派蛇齋餅粽

梁凱晴有冇派?

屋企一路有貼葆醫生揮春

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

早兩日有幫街坊量血壓
btw 好難量得準喎 實高血壓啦
好期待派月曆

Push